{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049832",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 느을스테이펜션"
    },
    "text": "1日1チームのみ利用可能なプライベート一軒家空間で、個別庭園内の屋外ジャクジー、砂の遊び場、キャンプファイア、感性あふれる小物など、様々な楽しみが共存しています。 送迎は不可能で、屋外バーベキュー場ではガスグリル、バーナー、ブタンガスが無料で提供されます。 幼児基準は1人当たり30,000ウォンであり、入室前に入金する必要があります。 客室にはプロジェクトビームが完備されており、無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。駐車場には消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。 屋外ジャクジーはお湯でご利用いただけます。利用は現場や天候によって不可となる場合があります。 キャンプファイアは火鉢と薪を無料でレンタルでき、利用も現場や天候によって不可となることがあります。 砂の遊び場は無料で利用でき、利用はビーチ現場や天候によっては不可能な場合があります。 個別庭園には感性小物がいっぱいのフォトゾーンが完備されています。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 バーベキュー場があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設ではどのような楽しみが提供されていますか？",
            "answer": "1日1チームのみ利用可能なプライベート一軒家空間で、個別庭園内の屋外ジャクジー、砂の遊び場、キャンプファイア、感性あふれる小物など、様々な楽しみが共存しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場ではガスグリル、バーナー、ブタンガスが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児基準はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準は1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはプロジェクトビームと無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何が備わっていますか？",
            "answer": "駐車場には消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "屋外ジャクジーはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外ジャクジーはお湯でご利用いただけますが、利用は現場や天候によって不可となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイアは利用できますか？",
            "answer": "キャンプファイアは火鉢と薪を無料でレンタルできますが、利用は現場や天候によって不可となることがあります。"
        },
        {
            "question": "砂の遊び場は無料ですか？",
            "answer": "はい、砂の遊び場は無料で利用できますが、利用はビーチ現場や天候によっては不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "個別庭園には何がありますか？",
            "answer": "個別庭園には感性小物がいっぱいのフォトゾーンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 487
    }
}